{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 모랑지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 男女同室での宿泊と未成年者の入室は制限され、そのような事実による払い戻しもできません。 客室予約状況は常にリアルタイムでアップデートされるわけではなく、重複予約が可能です。 予約した客室の中で一番先に決済した予約が優先権を持ちます。 客室価格は時期によって変動する場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過のため入室が制限される場合もありますが、払い戻しはできません。 入室利用のキャンセルは当日予約後に発生した場合、払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での調理や個人的な炊事道具は使用できません。 ご予約の際、個別バーベキュー利用が可能で、バーベキューは特定時間までご利用いただけます。 バーベキューの利用料金は人数によって決まり、客室内で生ゴミを捨てなければなりません。 個人的な炭やグリルは使用できません。 ペンション内ではWi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。 運営期間に限りプールを利用でき、安全のため水深が浅く設計されており、子供たちを監視できるデッキもあります。 子供たちは保護者と一緒に利用する必要があります。 水泳安全のための規則があり、絶対に破ってはいけません。 コンビニは車で16分の距離にあり、スーパーは徒歩4分の距離にあります。 釣りを楽しめる場所もあり、個人用品を持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室も制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況は常にリアルタイムでアップデートされるわけではありません。"
        },
        {
            "question": "重複予約は可能ですか？",
            "answer": "重複予約が可能です。ただし、一番先に決済した予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は変動しますか？",
            "answer": "客室価格は時期によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過の場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室が制限される場合もあります。ただし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式での調理や個人的な炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人的な炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、個別バーベキュー利用が可能で、バーベキューは特定時間までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "客室内で生ゴミを捨てる必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "運営期間に限りプールを利用でき、安全のため水深が浅く設計されており、子供たちを監視できるデッキもあります。"
        },
        {
            "question": "子供たちは保護者と一緒にプールを利用する必要がありますか？",
            "answer": "子供たちは保護者と一緒にプールを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "コンビニやスーパーは近くにありますか？",
            "answer": "コンビニは車で16分の距離にあり、スーパーは徒歩4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釣りを楽しむことができますか？",
            "answer": "釣りを楽しめる場所もあり、個人用品を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 692
    }
}